[酒水已備] 狂彈windows security sign in

唉 重裝左windows10 pro就係咁
成日打打下機就彈出黎，入返game就比人屌晒老母
平時都會成日彈出黎

google頭3頁嘅方法都試過晒，冇樣得

試過晒入我有嘅account password，全部都keep住彈